出街見到再正嘅女

見到佢揸住口煙企喺垃圾埇隔離，就算係一百分完美身段都即刻扣返五十分

唔好FF咁多喇，根本就冇女會睇上我

柒頭MK妹真係好正

sor見到之後已經會係負分